{"Cuentos": [5, "/categories/cuentos.html", {"posts": [{"isodate": "2014-05-08T14:37:01+02:00", "date": "05/08/2014", "title": "Cuentacuentos", "url": "/posts/2014/05/cuentacuentos.html"}, {"isodate": "2012-10-24T12:17:52+02:00", "date": "10/24/2012", "title": "Cuentos para disfrutar y jugar", "url": "/posts/2012/10/cuentos-para-disfrutar-y-jugar.html"}, {"isodate": "2012-09-19T20:04:49+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Novedades Libros Literatura Infantil", "url": "/posts/2012/09/novedades-infantil.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:54:19+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Mis amigos Tigger & Pooh \u00a1Para todo el a\u00f1o!", "url": "/posts/2012/06/mis-amigos-tigger-pooh-para-todo-el-ano.html"}, {"isodate": "2012-03-22T09:55:46+01:00", "date": "03/22/2012", "title": "Libros le\u00eddos en la Hora del Cuento 2012", "url": "/posts/2012/03/libros-leidos-en-la-hora-del-cuento-2012.html"}]}], "fotos": [4, "/categories/fotos.html", {"posts": [{"isodate": "2013-02-22T16:33:41+01:00", "date": "02/22/2013", "title": "Unas fotograf\u00edas del encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/unas-fotografias-del-encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2012-04-04T12:32:44+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Encuentro con el actor y autor Paco Torres", "url": "/posts/2012/04/encuentro-con-el-actor-y-autor-paco-torres.html"}, {"isodate": "2012-04-04T11:55:56+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Visita de los Alumnos de E.S.O. a la Biblioteca", "url": "/posts/visita-de-los-alumnos-de-e-s-o-a-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2012-02-28T23:49:08+01:00", "date": "02/28/2012", "title": "Dibujos de La Hora del Cuento (2012)", "url": "/posts/2012/02/dibujos-de-la-hora-del-cuento.html"}, {"isodate": "2011-08-16T15:50:21+02:00", "date": "08/16/2011", "title": "XIII Encuentro de Clubes de Lectura de Toledo", "url": "/posts/2011/08/xiii-encuentro-de-clubes-de-lectura-de-toledo.html"}]}], "La Hora del Cuento": [8, "/categories/la-hora-del-cuento.html", {"posts": [{"isodate": "2014-10-01T11:27:28+02:00", "date": "10/01/2014", "title": "Hora del Cuento 2014-2015", "url": "/posts/2014/10/hora-del-cuento-2014-2015.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}, {"isodate": "2013-11-12T23:17:36+01:00", "date": "11/12/2013", "title": "Hora del Cuento 2013-2014", "url": "/posts/2013/11/hora-del-cuento-2013-2014.html"}, {"isodate": "2013-03-21T19:29:50+01:00", "date": "03/21/2013", "title": "D\u00eda Mundial de la Poes\u00eda", "url": "/posts/2013/03/dia-mundial-de-la-poesia.html"}, {"isodate": "2013-03-15T18:27:53+01:00", "date": "03/15/2013", "title": "TODOS  LOS JUEVES A LAS 16:30  EN LA BIBLIOTECA TENEMOS LA HORA DEL CUENTO", "url": "/posts/2013/03/todos-los-jueves-a-las-1630-en-la-biblioteca-tenemos-la-hora-del-cuento.html"}, {"isodate": "2012-03-22T09:55:46+01:00", "date": "03/22/2012", "title": "Libros le\u00eddos en la Hora del Cuento 2012", "url": "/posts/2012/03/libros-leidos-en-la-hora-del-cuento-2012.html"}, {"isodate": "2012-02-28T23:49:08+01:00", "date": "02/28/2012", "title": "Dibujos de La Hora del Cuento (2012)", "url": "/posts/2012/02/dibujos-de-la-hora-del-cuento.html"}, {"isodate": "2012-01-25T10:50:02+01:00", "date": "01/25/2012", "title": "Comienza la Hora del Cuento 2012", "url": "/posts/2012/01/comienza-la-hora-del-cuento-2012.html"}]}], "novedades": [24, "/categories/novedades.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-24T00:45:54+02:00", "date": "04/24/2015", "title": "Novedades Literatura Infantil", "url": "/posts/2015/04/novedades-literatura-infantil.html"}, {"isodate": "2015-04-24T00:21:03+02:00", "date": "04/24/2015", "title": "Novedades Literatura Adultos", "url": "/posts/2015/04/novedades-literatura-adultos.html"}, {"isodate": "2014-08-06T14:37:19+02:00", "date": "08/06/2014", "title": "Nuevas Adquisiciones", "url": "/posts/2014/08/nuevas-adquisiciones-2.html"}, {"isodate": "2012-10-24T12:17:52+02:00", "date": "10/24/2012", "title": "Cuentos para disfrutar y jugar", "url": "/posts/2012/10/cuentos-para-disfrutar-y-jugar.html"}, {"isodate": "2012-10-19T13:02:07+02:00", "date": "10/19/2012", "title": "Nuevas pel\u00edculas para ver en familia este oto\u00f1o", "url": "/posts/2012/10/nuevas-peliculas-para-ver-en-familia-este-otono.html"}, {"isodate": "2012-09-20T19:34:29+02:00", "date": "09/20/2012", "title": "Libros para adultos", "url": "/posts/2012/09/novedades-libros-adultos-2.html"}, {"isodate": "2012-09-19T20:04:49+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Novedades Libros Literatura Infantil", "url": "/posts/2012/09/novedades-infantil.html"}, {"isodate": "2012-06-04T13:23:18+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"El enredo de la bolsa y la vida\", Eduardo Mendoza", "url": "/posts/2012/06/el-enredo-de-la-bolsa-y-la-vida-eduardo-mendoza.html"}, {"isodate": "2012-06-04T13:10:55+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"El Imperio eres t\u00fa\" de Javier Moro", "url": "/posts/2012/06/el-imperio-eres-tu-de-javier-moro.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:54:19+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Mis amigos Tigger & Pooh \u00a1Para todo el a\u00f1o!", "url": "/posts/2012/06/mis-amigos-tigger-pooh-para-todo-el-ano.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:42:39+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"Tormenta de Espadas (Canci\u00f3n de Hielo y Fuego 3)\" de George R. R. Martin", "url": "/posts/2012/06/tormenta-de-espadas-cancion-de-hielo-y-fuego-3-de-george-r-r-martin.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:39:57+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"Juego de Tronos (Canci\u00f3n de hielo y fuego 1)\" de George R. R. Martin", "url": "/posts/2012/06/cancion-de-hielo-y-fuego-1-juego-de-tronos-de-george-martin.html"}, {"isodate": "2012-01-14T14:28:06+01:00", "date": "01/14/2012", "title": "El puente de los asesinos - Arturo P\u00e9rez-Reverte", "url": "/posts/2012/01/el-puente-de-los-asesinos-arturo-perez-reverte.html"}, {"isodate": "2012-01-14T13:51:22+01:00", "date": "01/14/2012", "title": "El Lector de Cad\u00e1veres - Antonio Garrido", "url": "/posts/2012/01/el-lector-de-cadaveres-antonio-garrido.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:42:33+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\"Al llegar el invierno\" de Rafael Canadilla Salda\u00f1a", "url": "/posts/2011/11/al-llegar-el-invierno-de-rafael-canadilla-saldana.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:29:48+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\"Yo, el rey\" de Juan Antonio Vallejo-N\u00e1gera", "url": "/posts/2011/11/yo-el-rey-de-juan-antonio-vallejo-nagera.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:10:37+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\u00a1Comprometeos! - St\u00e9phane Hessel", "url": "/posts/2011/11/217.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:55:14+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "La casa de los siete pecados - Mari P. Dominguez", "url": "/posts/2011/11/la-casa-de-los-siete-pecados-mari-p-dominguez.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:34:11+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "Las huellas imborrables - Camilla L\u00e4ckberg", "url": "/posts/2011/11/las-huellas-imborrables-camilla-lackberg.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:12:12+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "Perdona si te llamo amor - Federico Moccia", "url": "/posts/2011/11/perdona-si-te-llamo-amor-federico-moccia.html"}, {"isodate": "2011-09-29T15:35:38+02:00", "date": "09/29/2011", "title": "La Tierra de las Cuevas Pintadas - Jean M. Auel", "url": "/posts/2011/09/la-tierra-de-las-cuevas-pintadas-jean-m-auel.html"}, {"isodate": "2011-09-28T19:00:13+02:00", "date": "09/28/2011", "title": "Prom\u00e9teme que ser\u00e1s libre - Jorge Molist", "url": "/posts/2011/09/prometeme-que-seras-libre-jorge-molist.html"}, {"isodate": "2011-09-28T18:37:20+02:00", "date": "09/28/2011", "title": "Hijos de un Rey Godo - Mar\u00eda Gudin", "url": "/posts/2011/09/hijos-de-un-rey-godo-maria-gudin.html"}, {"isodate": "2011-07-31T11:15:07+02:00", "date": "07/31/2011", "title": "Dime Qui\u00e9n Soy - Julia Navarro", "url": "/posts/2011/07/dime-quien-soy-julia-navarro.html"}]}], "Visitas": [13, "/categories/visitas.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-17T20:13:28+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "Cuentacuentos: Pep Bruno", "url": "/posts/2015/04/cuentacuentos-pep-bruno.html"}, {"isodate": "2015-03-24T20:55:06+01:00", "date": "03/24/2015", "title": "Cr\u00f3nica de la Presentaci\u00f3n de Esencias", "url": "/posts/2015/03/cronica-de-la-presentacion-de-esencias.html"}, {"isodate": "2015-03-09T21:51:11+01:00", "date": "03/09/2015", "title": "Presentaci\u00f3n del libro Esencias", "url": "/posts/2015/03/presentacion-del-libro-esencias.html"}, {"isodate": "2014-04-10T11:00:01+02:00", "date": "04/10/2014", "title": "Viaje a Toledo: Exposici\u00f3n El Greco 2014", "url": "/posts/2014/04/viaje-a-toledo-exposicion-el-greco-2014.html"}, {"isodate": "2014-03-24T09:29:07+01:00", "date": "03/24/2014", "title": "Conferencia impartida por Juan Jos\u00e9 Ortega Rom\u00e1n", "url": "/posts/2014/03/conferencia-impartida-por-juan-jose-ortega-roman.html"}, {"isodate": "2014-03-11T21:13:15+01:00", "date": "03/11/2014", "title": "Pr\u00f3ximas actividades en el Taller de Literatura", "url": "/posts/2014/03/proximas-actividades-en-el-taller-de-literatura.html"}, {"isodate": "2013-05-11T23:23:51+02:00", "date": "05/11/2013", "title": "23 de Abril, D\u00eda del Libro (2013)", "url": "/posts/2013/05/23-de-abril-dia-del-libro-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-17T00:02:21+02:00", "date": "04/17/2013", "title": "Actividades del D\u00eda del Libro", "url": "/posts/2013/04/actividades-del-dia-del-libro.html"}, {"isodate": "2013-04-08T21:35:20+02:00", "date": "04/08/2013", "title": "Agradecimientos a Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/agradecimientos-a-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-02-13T12:01:24+01:00", "date": "02/13/2013", "title": "Encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2013-01-25T22:11:09+01:00", "date": "01/25/2013", "title": "Visita de la autora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/01/visita-de-la-autora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2012-04-04T11:55:56+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Visita de los Alumnos de E.S.O. a la Biblioteca", "url": "/posts/visita-de-los-alumnos-de-e-s-o-a-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2012-03-22T08:53:34+01:00", "date": "03/22/2012", "title": "Visitas de Alumnos del I.E.S. Los Navalmorales", "url": "/posts/2012/03/visitas-de-alumnos-del-i-e-s-los-navalmorales.html"}]}], "Taller de Literatura": [34, "/categories/taller-de-literatura.html", {"posts": [{"isodate": "2015-06-30T20:26:46+02:00", "date": "06/30/2015", "title": "Cr\u00f3nica de la Conferencia de Mar\u00eda Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2015/06/cronica-de-la-conferencia-de-maria-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2015-06-08T20:44:36+02:00", "date": "06/08/2015", "title": "XVII Encuentro Provincial de Clubes de Lectura", "url": "/posts/2015/06/xvii-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura.html"}, {"isodate": "2015-06-08T20:21:54+02:00", "date": "06/08/2015", "title": "Conferencia Impartida por Mar\u00eda Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2015/06/conferencia-impartida-por-maria-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2015-05-13T12:07:37+02:00", "date": "05/13/2015", "title": "Club de Lectura Jovenes Lectores", "url": "/posts/2015/05/club-de-lectura-jovenes-lectores.html"}, {"isodate": "2015-04-13T22:05:05+02:00", "date": "04/13/2015", "title": "Teatro en La Biblioteca con el Grupo Adeltea", "url": "/posts/2015/04/teatro-en-la-biblioteca-con-el-grupo-adeltea.html"}, {"isodate": "2015-02-11T19:37:40+01:00", "date": "02/11/2015", "title": "Club de Lectura Juvenil", "url": "/posts/2015/02/club-de-lectura-juvenil.html"}, {"isodate": "2015-01-29T21:02:34+01:00", "date": "01/29/2015", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Soledad Campillo", "url": "/posts/2015/01/conferencia-impartida-por-ma-soledad-campillo.html"}, {"isodate": "2014-12-30T19:24:51+01:00", "date": "12/30/2014", "title": "El Taller de Literatura celebra la Navidad", "url": "/posts/2014/12/el-taller-de-literatura-celebra-la-navidad.html"}, {"isodate": "2014-09-24T21:09:03+02:00", "date": "09/24/2014", "title": "Taller de Literatura 2014-2015", "url": "/posts/2014/09/taller-de-literatura-2014-2015.html"}, {"isodate": "2014-07-17T18:11:23+02:00", "date": "07/17/2014", "title": "XVI Encuentro Provincial de Clubes de Lectura", "url": "/posts/2014/07/xvi-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura.html"}, {"isodate": "2014-04-10T11:00:01+02:00", "date": "04/10/2014", "title": "Viaje a Toledo: Exposici\u00f3n El Greco 2014", "url": "/posts/2014/04/viaje-a-toledo-exposicion-el-greco-2014.html"}, {"isodate": "2014-03-24T09:29:07+01:00", "date": "03/24/2014", "title": "Conferencia impartida por Juan Jos\u00e9 Ortega Rom\u00e1n", "url": "/posts/2014/03/conferencia-impartida-por-juan-jose-ortega-roman.html"}, {"isodate": "2014-03-11T21:13:15+01:00", "date": "03/11/2014", "title": "Pr\u00f3ximas actividades en el Taller de Literatura", "url": "/posts/2014/03/proximas-actividades-en-el-taller-de-literatura.html"}, {"isodate": "2013-12-19T11:36:53+01:00", "date": "12/19/2013", "title": "Conferencia sobre Criminolog\u00eda", "url": "/posts/2013/12/conferencia-sobre-criminologia.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:53:19+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Taller de Literatura 2013-2014", "url": "/posts/2013/11/taller-de-literatura-2013-2014.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:35:34+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Club de Lectura Infantil", "url": "/posts/2013/11/club-de-lectura-infantil.html"}, {"isodate": "2013-09-24T19:29:42+02:00", "date": "09/24/2013", "title": "None", "url": "/posts/786.html"}, {"isodate": "2013-09-07T14:34:28+02:00", "date": "09/07/2013", "title": "Club de Lectura Infantil: Verano  2013", "url": "/posts/2013/09/club-de-lectura-infantil-verano-2013.html"}, {"isodate": "2013-06-19T21:43:55+02:00", "date": "06/19/2013", "title": "XV Encuentro Provincial de Clubes de Lectura Los Y\u00e9benes 2013", "url": "/posts/2013/06/xv-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura-los-yebenes-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-08T21:35:20+02:00", "date": "04/08/2013", "title": "Agradecimientos a Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/agradecimientos-a-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-02-22T16:33:41+01:00", "date": "02/22/2013", "title": "Unas fotograf\u00edas del encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/unas-fotografias-del-encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2013-02-13T12:01:24+01:00", "date": "02/13/2013", "title": "Encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2013-01-25T22:11:09+01:00", "date": "01/25/2013", "title": "Visita de la autora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/01/visita-de-la-autora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2012-09-18T12:24:45+02:00", "date": "09/18/2012", "title": "Memoria del Taller de Literatura (Temporada 2011-2012)", "url": "/posts/2012/09/memoria-del-taller-de-literatura-temporada-2011-2012.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:25:35+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2012/06/conferencia-impartida-por-ma-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:13:59+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Visita al Palacio de Galiana", "url": "/posts/2012/06/visita-al-palacio-de-galiana.html"}, {"isodate": "2012-04-04T12:32:44+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Encuentro con el actor y autor Paco Torres", "url": "/posts/2012/04/encuentro-con-el-actor-y-autor-paco-torres.html"}, {"isodate": "2012-02-21T21:19:02+01:00", "date": "02/21/2012", "title": "Encuentro con el Actor Paco Torres", "url": "/posts/2012/02/encuentro-con-el-actor-paco-torres.html"}, {"isodate": "2012-01-14T12:56:51+01:00", "date": "01/14/2012", "title": "Vuelta de vacaciones de Navidad", "url": "/posts/2012/01/vuelta-de-vacaciones-de-navidad.html"}, {"isodate": "2011-12-15T10:11:31+01:00", "date": "12/15/2011", "title": "Cr\u00f3nica y agradecimiento: Conferencia de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bravo, profesor de Enolog\u00eda", "url": "/posts/2011/12/cronica-y-agradecimiento-conferencia-de-jose-maria-bravo-profesor-de-enologia.html"}, {"isodate": "2011-12-07T10:27:48+01:00", "date": "12/07/2011", "title": "Conferencia de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bravo, profesor de Enolog\u00eda", "url": "/posts/2011/12/conferencia-de-jose-maria-bravo-profesor-de-enologia.html"}, {"isodate": "2011-10-03T23:02:05+02:00", "date": "10/03/2011", "title": "Inscripci\u00f3n al Taller de Literatura (2011-2012)", "url": "/posts/2011/10/inscripcion-al-taller-de-literatura-2011-2012.html"}, {"isodate": "2011-08-22T23:58:00+02:00", "date": "08/22/2011", "title": "Memoria del Taller de Literatura de Los Navalmorales (2010-2011)", "url": "/posts/2011/08/memoria-del-taller-de-literatura-2010-2011.html"}, {"isodate": "2011-08-16T15:50:21+02:00", "date": "08/16/2011", "title": "XIII Encuentro de Clubes de Lectura de Toledo", "url": "/posts/2011/08/xiii-encuentro-de-clubes-de-lectura-de-toledo.html"}]}], "Bebeteca": [1, "/categories/bebeteca.html", {"posts": [{"isodate": "2014-11-06T22:57:32+01:00", "date": "11/06/2014", "title": "Bebeteca 2014", "url": "/posts/2014/11/bebeteca-2014.html"}]}], "agradecimientos": [2, "/categories/agradecimientos.html", {"posts": [{"isodate": "2012-06-04T12:25:35+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2012/06/conferencia-impartida-por-ma-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2012-04-04T12:32:44+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Encuentro con el actor y autor Paco Torres", "url": "/posts/2012/04/encuentro-con-el-actor-y-autor-paco-torres.html"}]}], "talleres": [2, "/categories/talleres.html", {"posts": [{"isodate": "2014-11-06T22:57:32+01:00", "date": "11/06/2014", "title": "Bebeteca 2014", "url": "/posts/2014/11/bebeteca-2014.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:53:19+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Taller de Literatura 2013-2014", "url": "/posts/2013/11/taller-de-literatura-2013-2014.html"}]}], "La Biblioteca": [12, "/categories/la-biblioteca.html", {"posts": [{"isodate": "2015-06-08T19:58:45+02:00", "date": "06/08/2015", "title": "Cierre por Vacaciones: 16-26 Jun 2015", "url": "/posts/2015/06/cierre-por-vacaciones-16-26-jun-2015.html"}, {"isodate": "2015-05-10T21:32:31+02:00", "date": "05/10/2015", "title": "Celebraci\u00f3n D\u00eda del Libro 2015 en la Biblioteca", "url": "/posts/2015/05/celebracion-dia-del-libro-2015-en-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2014-08-06T14:37:19+02:00", "date": "08/06/2014", "title": "Nuevas Adquisiciones", "url": "/posts/2014/08/nuevas-adquisiciones-2.html"}, {"isodate": "2013-10-01T11:32:07+02:00", "date": "10/01/2013", "title": "Horario de Invierno", "url": "/posts/2013/10/horario-de-invierno-2.html"}, {"isodate": "2013-06-11T21:02:59+02:00", "date": "06/11/2013", "title": "Horario de Verano 2013", "url": "/posts/2013/06/horario-de-verano-2013.html"}, {"isodate": "2013-05-11T23:23:51+02:00", "date": "05/11/2013", "title": "23 de Abril, D\u00eda del Libro (2013)", "url": "/posts/2013/05/23-de-abril-dia-del-libro-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-17T00:02:21+02:00", "date": "04/17/2013", "title": "Actividades del D\u00eda del Libro", "url": "/posts/2013/04/actividades-del-dia-del-libro.html"}, {"isodate": "2012-11-07T15:38:45+01:00", "date": "11/07/2012", "title": "Los abuelos nos cuentan cuentos", "url": "/posts/2012/11/los-abuelos-nos-cuentan-cuentos-2.html"}, {"isodate": "2012-11-07T12:21:29+01:00", "date": "11/07/2012", "title": "Horario de Invierno de la Biblioteca", "url": "/posts/2012/11/horario-de-invierno.html"}, {"isodate": "2012-09-19T17:49:08+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Cerramos unos d\u00edas por vacaciones", "url": "/posts/2012/09/cerramos-unos-dias-por-vacaciones.html"}, {"isodate": "2012-04-04T11:55:56+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Visita de los Alumnos de E.S.O. a la Biblioteca", "url": "/posts/visita-de-los-alumnos-de-e-s-o-a-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2012-02-21T20:57:02+01:00", "date": "02/21/2012", "title": "12 razones para amar las Bibliotecas P\u00fablicas", "url": "/posts/2012/02/12-razones-para-amar-las-bibliotecas-publicas.html"}, {"isodate": "2011-11-30T17:38:58+01:00", "date": "11/30/2011", "title": "Biblioteca cerrada por vacaciones", "url": "/posts/2011/11/biblioteca-cerrada-por-vacaciones.html"}, {"isodate": "2011-10-28T20:12:53+02:00", "date": "10/28/2011", "title": "Contacto", "url": "/stories/la-biblioteca-de-los-navalmorales/contacto.html"}]}], "visi": [1, "/categories/visi.html", {"posts": [{"isodate": "2013-05-11T23:23:51+02:00", "date": "05/11/2013", "title": "23 de Abril, D\u00eda del Libro (2013)", "url": "/posts/2013/05/23-de-abril-dia-del-libro-2013.html"}]}], "Teatro": [1, "/categories/teatro.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-13T22:05:05+02:00", "date": "04/13/2015", "title": "Teatro en La Biblioteca con el Grupo Adeltea", "url": "/posts/2015/04/teatro-en-la-biblioteca-con-el-grupo-adeltea.html"}]}], "viajes": [2, "/categories/viajes.html", {"posts": [{"isodate": "2014-04-10T11:00:01+02:00", "date": "04/10/2014", "title": "Viaje a Toledo: Exposici\u00f3n El Greco 2014", "url": "/posts/2014/04/viaje-a-toledo-exposicion-el-greco-2014.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:13:59+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Visita al Palacio de Galiana", "url": "/posts/2012/06/visita-al-palacio-de-galiana.html"}]}], "Actividades": [22, "/categories/actividades.html", {"posts": [{"isodate": "2015-06-30T20:26:46+02:00", "date": "06/30/2015", "title": "Cr\u00f3nica de la Conferencia de Mar\u00eda Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2015/06/cronica-de-la-conferencia-de-maria-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2015-05-13T12:02:18+02:00", "date": "05/13/2015", "title": "Taller de Comprension Lectora \"Los 10 Fantasticos\"", "url": "/posts/2015/05/taller-de-comprension-lectora-los-10-fantasticos.html"}, {"isodate": "2015-04-17T16:15:06+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "D\u00eda del Libro 2015", "url": "/posts/2015/04/dia-del-libro-2015.html"}, {"isodate": "2015-02-25T18:53:15+01:00", "date": "02/25/2015", "title": "Antonio Machado, un gran poeta", "url": "/posts/2015/02/antonio-machado-un-gran-poeta.html"}, {"isodate": "2015-02-19T12:45:16+01:00", "date": "02/19/2015", "title": "Conferencia: \"Homenaje a Antonio Machado en el 76 Aniversario de su muerte\"", "url": "/posts/2015/02/conferencia-homenaje-a-antonio-machado-en-el-76-aniversario-de-su-muerte.html"}, {"isodate": "2015-01-07T10:51:44+01:00", "date": "01/07/2015", "title": "Retomamos las Actividades de Animaci\u00f3n a la Lectura", "url": "/posts/2015/01/retomamos-las-actividades-de-animacion-a-la-lectura.html"}, {"isodate": "2014-12-22T18:30:44+01:00", "date": "12/22/2014", "title": "Taller de Navidad", "url": "/posts/2014/12/taller-de-navidad.html"}, {"isodate": "2014-12-02T11:54:30+01:00", "date": "12/02/2014", "title": "Los Viernes Talleres", "url": "/posts/2014/12/los-viernes-talleres-2.html"}, {"isodate": "2014-11-06T11:23:53+01:00", "date": "11/06/2014", "title": "Taller de Comprensi\u00f3n Lectora: 5 Noviembre", "url": "/posts/2014/11/taller-de-comprension-lectora-5-noviembre.html"}, {"isodate": "2014-07-10T19:28:22+02:00", "date": "07/10/2014", "title": "Hemos comenzado con el Taller de Comprensi\u00f3n Lectora", "url": "/posts/2014/07/hemos-comenzado-con-el-taller-de-comprension-lectora.html"}, {"isodate": "2014-06-26T23:33:45+02:00", "date": "06/26/2014", "title": "Taller de Comprensi\u00f3n Lectora", "url": "/posts/2014/06/taller-de-comprension-lectora.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}, {"isodate": "2014-04-14T13:11:49+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "El Cretense", "url": "/posts/2014/04/el-cretense.html"}, {"isodate": "2014-03-11T21:13:15+01:00", "date": "03/11/2014", "title": "Pr\u00f3ximas actividades en el Taller de Literatura", "url": "/posts/2014/03/proximas-actividades-en-el-taller-de-literatura.html"}, {"isodate": "2014-02-26T11:26:05+01:00", "date": "02/26/2014", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"El amuleto de Abraxas\"", "url": "/posts/2014/02/presentacion-del-libro-el-amuleto-de-abraxas-del-autor-guillermo-de-los-mozos-alventosa.html"}, {"isodate": "2013-12-19T11:36:53+01:00", "date": "12/19/2013", "title": "Conferencia sobre Criminolog\u00eda", "url": "/posts/2013/12/conferencia-sobre-criminologia.html"}, {"isodate": "2013-10-01T12:21:54+02:00", "date": "10/01/2013", "title": "Comenzamos con nuevas actividades de animaci\u00f3n a la lectura", "url": "/posts/2013/10/en-la-biblioteca-en-este-curso-2013-2014-se-van-a-realizar-las-siguientes-actividades.html"}, {"isodate": "2013-05-11T23:23:51+02:00", "date": "05/11/2013", "title": "23 de Abril, D\u00eda del Libro (2013)", "url": "/posts/2013/05/23-de-abril-dia-del-libro-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-17T00:02:21+02:00", "date": "04/17/2013", "title": "Actividades del D\u00eda del Libro", "url": "/posts/2013/04/actividades-del-dia-del-libro.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-02-13T12:01:24+01:00", "date": "02/13/2013", "title": "Encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2013-01-03T19:37:52+01:00", "date": "01/03/2013", "title": "Fin de talleres en vacaciones", "url": "/posts/2013/01/fin-de-talleres-en-vacaciones.html"}]}], "Video": [1, "/categories/video.html", {"posts": [{"isodate": "2012-10-19T13:02:07+02:00", "date": "10/19/2012", "title": "Nuevas pel\u00edculas para ver en familia este oto\u00f1o", "url": "/posts/2012/10/nuevas-peliculas-para-ver-en-familia-este-otono.html"}]}], "Los Viernes Talleres": [5, "/categories/los-viernes-talleres.html", {"posts": [{"isodate": "2014-12-22T18:30:44+01:00", "date": "12/22/2014", "title": "Taller de Navidad", "url": "/posts/2014/12/taller-de-navidad.html"}, {"isodate": "2014-12-02T11:54:30+01:00", "date": "12/02/2014", "title": "Los Viernes Talleres", "url": "/posts/2014/12/los-viernes-talleres-2.html"}, {"isodate": "2014-02-26T11:46:29+01:00", "date": "02/26/2014", "title": "Taller de Carnaval", "url": "/posts/2014/02/taller-de-carnaval.html"}, {"isodate": "2013-12-19T15:09:43+01:00", "date": "12/19/2013", "title": "Los Viernes Talleres de Navidad", "url": "/posts/2013/12/los-viernes-talleres-de-navidad.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:43:19+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Los Viernes Talleres", "url": "/posts/2013/11/los-viernes-talleres.html"}]}], "D\u00eda del Libro": [5, "/categories/dia-del-libro.html", {"posts": [{"isodate": "2015-05-10T21:32:31+02:00", "date": "05/10/2015", "title": "Celebraci\u00f3n D\u00eda del Libro 2015 en la Biblioteca", "url": "/posts/2015/05/celebracion-dia-del-libro-2015-en-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2015-04-17T20:13:28+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "Cuentacuentos: Pep Bruno", "url": "/posts/2015/04/cuentacuentos-pep-bruno.html"}, {"isodate": "2015-04-17T16:15:06+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "D\u00eda del Libro 2015", "url": "/posts/2015/04/dia-del-libro-2015.html"}, {"isodate": "2014-04-29T12:58:46+02:00", "date": "04/29/2014", "title": "Tarde de Poes\u00eda con M\u00aa Antonia Ricas Peces", "url": "/posts/2014/04/tarde-de-poesia-con-mo-antonia-ricas-peces.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}]}], "Cat\u00e1logo": [3, "/categories/catalogo.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-24T00:45:54+02:00", "date": "04/24/2015", "title": "Novedades Literatura Infantil", "url": "/posts/2015/04/novedades-literatura-infantil.html"}, {"isodate": "2014-10-15T15:04:29+02:00", "date": "10/15/2014", "title": "eBiblio: Pr\u00e9stamo de Libros Electr\u00f3nicos", "url": "/posts/2014/10/ebiblio-prestamo-de-libros-electronicos.html"}, {"isodate": "2014-08-06T14:37:19+02:00", "date": "08/06/2014", "title": "Nuevas Adquisiciones", "url": "/posts/2014/08/nuevas-adquisiciones-2.html"}]}], "Narrativa": [16, "/categories/narrativa.html", {"posts": [{"isodate": "2012-06-04T13:40:23+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Alcazaba de Jes\u00fas S\u00e1nchez Adalid", "url": "/posts/2012/06/410.html"}, {"isodate": "2012-06-04T13:23:18+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"El enredo de la bolsa y la vida\", Eduardo Mendoza", "url": "/posts/2012/06/el-enredo-de-la-bolsa-y-la-vida-eduardo-mendoza.html"}, {"isodate": "2012-06-04T13:10:55+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"El Imperio eres t\u00fa\" de Javier Moro", "url": "/posts/2012/06/el-imperio-eres-tu-de-javier-moro.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:42:39+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"Tormenta de Espadas (Canci\u00f3n de Hielo y Fuego 3)\" de George R. R. Martin", "url": "/posts/2012/06/tormenta-de-espadas-cancion-de-hielo-y-fuego-3-de-george-r-r-martin.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:39:57+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "\"Juego de Tronos (Canci\u00f3n de hielo y fuego 1)\" de George R. R. Martin", "url": "/posts/2012/06/cancion-de-hielo-y-fuego-1-juego-de-tronos-de-george-martin.html"}, {"isodate": "2012-01-14T14:28:06+01:00", "date": "01/14/2012", "title": "El puente de los asesinos - Arturo P\u00e9rez-Reverte", "url": "/posts/2012/01/el-puente-de-los-asesinos-arturo-perez-reverte.html"}, {"isodate": "2012-01-14T13:51:22+01:00", "date": "01/14/2012", "title": "El Lector de Cad\u00e1veres - Antonio Garrido", "url": "/posts/2012/01/el-lector-de-cadaveres-antonio-garrido.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:42:33+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\"Al llegar el invierno\" de Rafael Canadilla Salda\u00f1a", "url": "/posts/2011/11/al-llegar-el-invierno-de-rafael-canadilla-saldana.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:29:48+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\"Yo, el rey\" de Juan Antonio Vallejo-N\u00e1gera", "url": "/posts/2011/11/yo-el-rey-de-juan-antonio-vallejo-nagera.html"}, {"isodate": "2011-11-02T13:10:37+01:00", "date": "11/02/2011", "title": "\u00a1Comprometeos! - St\u00e9phane Hessel", "url": "/posts/2011/11/217.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:55:14+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "La casa de los siete pecados - Mari P. Dominguez", "url": "/posts/2011/11/la-casa-de-los-siete-pecados-mari-p-dominguez.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:34:11+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "Las huellas imborrables - Camilla L\u00e4ckberg", "url": "/posts/2011/11/las-huellas-imborrables-camilla-lackberg.html"}, {"isodate": "2011-11-01T14:12:12+01:00", "date": "11/01/2011", "title": "Perdona si te llamo amor - Federico Moccia", "url": "/posts/2011/11/perdona-si-te-llamo-amor-federico-moccia.html"}, {"isodate": "2011-09-29T15:35:38+02:00", "date": "09/29/2011", "title": "La Tierra de las Cuevas Pintadas - Jean M. Auel", "url": "/posts/2011/09/la-tierra-de-las-cuevas-pintadas-jean-m-auel.html"}, {"isodate": "2011-09-28T19:00:13+02:00", "date": "09/28/2011", "title": "Prom\u00e9teme que ser\u00e1s libre - Jorge Molist", "url": "/posts/2011/09/prometeme-que-seras-libre-jorge-molist.html"}, {"isodate": "2011-09-28T18:37:20+02:00", "date": "09/28/2011", "title": "Hijos de un Rey Godo - Mar\u00eda Gudin", "url": "/posts/2011/09/hijos-de-un-rey-godo-maria-gudin.html"}]}], "dibujos": [1, "/categories/dibujos.html", {"posts": [{"isodate": "2012-02-28T23:49:08+01:00", "date": "02/28/2012", "title": "Dibujos de La Hora del Cuento (2012)", "url": "/posts/2012/02/dibujos-de-la-hora-del-cuento.html"}]}], "Los mayores cuentan cuentos": [2, "/categories/los-mayores-cuentan-cuentos.html", {"posts": [{"isodate": "2013-01-03T19:37:52+01:00", "date": "01/03/2013", "title": "Fin de talleres en vacaciones", "url": "/posts/2013/01/fin-de-talleres-en-vacaciones.html"}, {"isodate": "2012-11-27T12:02:05+01:00", "date": "11/27/2012", "title": "Las tardes de los viernes en la Biblioteca", "url": "/posts/2012/11/las-tardes-de-los-viernes-en-la-biblioteca.html"}]}], "Esta Web": [10, "/categories/esta-web.html", {"posts": [{"isodate": "2015-05-07T19:26:38+02:00", "date": "05/07/2015", "title": "Certamen Relato Breve \"Mariv\u00ed Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez\"", "url": "/posts/2015/05/certamen-relato-breve-marivi-fernandez-gonzalez.html"}, {"isodate": "2015-02-19T12:45:16+01:00", "date": "02/19/2015", "title": "Conferencia: \"Homenaje a Antonio Machado en el 76 Aniversario de su muerte\"", "url": "/posts/2015/02/conferencia-homenaje-a-antonio-machado-en-el-76-aniversario-de-su-muerte.html"}, {"isodate": "2015-01-29T18:39:29+01:00", "date": "01/29/2015", "title": "None", "url": "/posts/1171.html"}, {"isodate": "2015-01-29T13:50:15+01:00", "date": "01/29/2015", "title": "CONFERENCIA IMPRATIDA POR SOLEDAD CAMPILLO PROFESORA DE HISTORIA", "url": "/posts/1168.html"}, {"isodate": "2015-01-07T10:51:44+01:00", "date": "01/07/2015", "title": "Retomamos las Actividades de Animaci\u00f3n a la Lectura", "url": "/posts/2015/01/retomamos-las-actividades-de-animacion-a-la-lectura.html"}, {"isodate": "2014-11-25T17:37:29+01:00", "date": "11/25/2014", "title": "Novedades", "url": "/posts/2014/11/novedades-2.html"}, {"isodate": "2014-07-17T18:11:23+02:00", "date": "07/17/2014", "title": "XVI Encuentro Provincial de Clubes de Lectura", "url": "/posts/2014/07/xvi-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura.html"}, {"isodate": "2013-01-23T12:47:43+01:00", "date": "01/23/2013", "title": "NOVEDADES PARA ADULTOS", "url": "/posts/2013/01/novedades-para-adultos-2.html"}, {"isodate": "2012-12-20T19:48:03+01:00", "date": "12/20/2012", "title": "Novedades literatura infantil", "url": "/posts/2012/12/novedades-infantil-2.html"}, {"isodate": "2012-09-19T17:58:48+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Horario de la Biblioteca", "url": "/posts/477.html"}, {"isodate": "2012-03-22T15:33:29+01:00", "date": "03/22/2012", "title": "Libro y art\u00edculo en memoria de Anabel M\u00e9dez", "url": "/posts/2012/03/libro-y-articulo-en-memoria-de-anabel-medez.html"}, {"isodate": "2011-10-28T20:30:41+02:00", "date": "10/28/2011", "title": "Informaci\u00f3n de la Biblioteca", "url": "/posts/2011/10/informacion-de-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2011-07-29T19:36:01+02:00", "date": "07/29/2011", "title": "Comenzamos a andar", "url": "/posts/2011/07/comenzamos-a-andar.html"}]}], "conferencias": [2, "/categories/conferencias.html", {"posts": [{"isodate": "2015-01-29T21:02:34+01:00", "date": "01/29/2015", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Soledad Campillo", "url": "/posts/2015/01/conferencia-impartida-por-ma-soledad-campillo.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:25:35+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2012/06/conferencia-impartida-por-ma-victoria-navas-sanchez-elez.html"}]}], "Escritores": [7, "/categories/escritores.html", {"posts": [{"isodate": "2015-03-09T21:51:11+01:00", "date": "03/09/2015", "title": "Presentaci\u00f3n del libro Esencias", "url": "/posts/2015/03/presentacion-del-libro-esencias.html"}, {"isodate": "2014-04-14T13:11:49+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "El Cretense", "url": "/posts/2014/04/el-cretense.html"}, {"isodate": "2013-06-19T21:43:55+02:00", "date": "06/19/2013", "title": "XV Encuentro Provincial de Clubes de Lectura Los Y\u00e9benes 2013", "url": "/posts/2013/06/xv-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura-los-yebenes-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-08T21:35:20+02:00", "date": "04/08/2013", "title": "Agradecimientos a Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/agradecimientos-a-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-02-13T12:01:24+01:00", "date": "02/13/2013", "title": "Encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2013-01-04T12:39:59+01:00", "date": "01/04/2013", "title": "Art\u00edculo de Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/01/articulo-de-consolacion-gonzalez-rico.html"}]}], "Comprensi\u00f3n Lectora": [3, "/categories/comprension-lectora.html", {"posts": [{"isodate": "2015-05-13T12:07:37+02:00", "date": "05/13/2015", "title": "Club de Lectura Jovenes Lectores", "url": "/posts/2015/05/club-de-lectura-jovenes-lectores.html"}, {"isodate": "2015-05-13T12:02:18+02:00", "date": "05/13/2015", "title": "Taller de Comprension Lectora \"Los 10 Fantasticos\"", "url": "/posts/2015/05/taller-de-comprension-lectora-los-10-fantasticos.html"}, {"isodate": "2014-07-23T11:12:06+02:00", "date": "07/23/2014", "title": "Taller de Comprensi\u00f3n Lectora", "url": "/posts/2014/07/taller-de-comprension-lectora-2.html"}]}], "eventos": [43, "/categories/eventos.html", {"posts": [{"isodate": "2015-06-08T20:21:54+02:00", "date": "06/08/2015", "title": "Conferencia Impartida por Mar\u00eda Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2015/06/conferencia-impartida-por-maria-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2015-05-10T21:32:31+02:00", "date": "05/10/2015", "title": "Celebraci\u00f3n D\u00eda del Libro 2015 en la Biblioteca", "url": "/posts/2015/05/celebracion-dia-del-libro-2015-en-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2015-05-07T19:26:38+02:00", "date": "05/07/2015", "title": "Certamen Relato Breve \"Mariv\u00ed Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez\"", "url": "/posts/2015/05/certamen-relato-breve-marivi-fernandez-gonzalez.html"}, {"isodate": "2015-04-17T20:13:28+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "Cuentacuentos: Pep Bruno", "url": "/posts/2015/04/cuentacuentos-pep-bruno.html"}, {"isodate": "2015-04-17T16:15:06+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "D\u00eda del Libro 2015", "url": "/posts/2015/04/dia-del-libro-2015.html"}, {"isodate": "2015-03-24T20:55:06+01:00", "date": "03/24/2015", "title": "Cr\u00f3nica de la Presentaci\u00f3n de Esencias", "url": "/posts/2015/03/cronica-de-la-presentacion-de-esencias.html"}, {"isodate": "2015-03-09T21:51:11+01:00", "date": "03/09/2015", "title": "Presentaci\u00f3n del libro Esencias", "url": "/posts/2015/03/presentacion-del-libro-esencias.html"}, {"isodate": "2015-02-11T19:37:40+01:00", "date": "02/11/2015", "title": "Club de Lectura Juvenil", "url": "/posts/2015/02/club-de-lectura-juvenil.html"}, {"isodate": "2015-01-29T21:02:34+01:00", "date": "01/29/2015", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Soledad Campillo", "url": "/posts/2015/01/conferencia-impartida-por-ma-soledad-campillo.html"}, {"isodate": "2014-11-06T22:57:32+01:00", "date": "11/06/2014", "title": "Bebeteca 2014", "url": "/posts/2014/11/bebeteca-2014.html"}, {"isodate": "2014-10-01T11:27:28+02:00", "date": "10/01/2014", "title": "Hora del Cuento 2014-2015", "url": "/posts/2014/10/hora-del-cuento-2014-2015.html"}, {"isodate": "2014-09-24T21:09:03+02:00", "date": "09/24/2014", "title": "Taller de Literatura 2014-2015", "url": "/posts/2014/09/taller-de-literatura-2014-2015.html"}, {"isodate": "2014-07-17T18:11:23+02:00", "date": "07/17/2014", "title": "XVI Encuentro Provincial de Clubes de Lectura", "url": "/posts/2014/07/xvi-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura.html"}, {"isodate": "2014-05-08T14:37:01+02:00", "date": "05/08/2014", "title": "Cuentacuentos", "url": "/posts/2014/05/cuentacuentos.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}, {"isodate": "2014-04-14T13:11:49+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "El Cretense", "url": "/posts/2014/04/el-cretense.html"}, {"isodate": "2014-04-10T11:00:01+02:00", "date": "04/10/2014", "title": "Viaje a Toledo: Exposici\u00f3n El Greco 2014", "url": "/posts/2014/04/viaje-a-toledo-exposicion-el-greco-2014.html"}, {"isodate": "2014-03-24T09:29:07+01:00", "date": "03/24/2014", "title": "Conferencia impartida por Juan Jos\u00e9 Ortega Rom\u00e1n", "url": "/posts/2014/03/conferencia-impartida-por-juan-jose-ortega-roman.html"}, {"isodate": "2014-03-11T21:13:15+01:00", "date": "03/11/2014", "title": "Pr\u00f3ximas actividades en el Taller de Literatura", "url": "/posts/2014/03/proximas-actividades-en-el-taller-de-literatura.html"}, {"isodate": "2014-02-26T11:46:29+01:00", "date": "02/26/2014", "title": "Taller de Carnaval", "url": "/posts/2014/02/taller-de-carnaval.html"}, {"isodate": "2014-02-26T11:26:05+01:00", "date": "02/26/2014", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"El amuleto de Abraxas\"", "url": "/posts/2014/02/presentacion-del-libro-el-amuleto-de-abraxas-del-autor-guillermo-de-los-mozos-alventosa.html"}, {"isodate": "2013-12-19T11:36:53+01:00", "date": "12/19/2013", "title": "Conferencia sobre Criminolog\u00eda", "url": "/posts/2013/12/conferencia-sobre-criminologia.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:53:19+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Taller de Literatura 2013-2014", "url": "/posts/2013/11/taller-de-literatura-2013-2014.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:43:19+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Los Viernes Talleres", "url": "/posts/2013/11/los-viernes-talleres.html"}, {"isodate": "2013-11-15T17:35:34+01:00", "date": "11/15/2013", "title": "Club de Lectura Infantil", "url": "/posts/2013/11/club-de-lectura-infantil.html"}, {"isodate": "2013-11-12T23:17:36+01:00", "date": "11/12/2013", "title": "Hora del Cuento 2013-2014", "url": "/posts/2013/11/hora-del-cuento-2013-2014.html"}, {"isodate": "2013-09-07T14:34:28+02:00", "date": "09/07/2013", "title": "Club de Lectura Infantil: Verano  2013", "url": "/posts/2013/09/club-de-lectura-infantil-verano-2013.html"}, {"isodate": "2013-06-19T21:43:55+02:00", "date": "06/19/2013", "title": "XV Encuentro Provincial de Clubes de Lectura Los Y\u00e9benes 2013", "url": "/posts/2013/06/xv-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura-los-yebenes-2013.html"}, {"isodate": "2013-05-11T23:23:51+02:00", "date": "05/11/2013", "title": "23 de Abril, D\u00eda del Libro (2013)", "url": "/posts/2013/05/23-de-abril-dia-del-libro-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-08T21:35:20+02:00", "date": "04/08/2013", "title": "Agradecimientos a Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/agradecimientos-a-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-02-13T12:01:24+01:00", "date": "02/13/2013", "title": "Encuentro con la escritora Consolaci\u00f3n Gonz\u00e1lez Rico", "url": "/posts/2013/02/encuentro-con-la-escritora-consolacion-gonzalez-rico.html"}, {"isodate": "2012-11-07T15:38:45+01:00", "date": "11/07/2012", "title": "Los abuelos nos cuentan cuentos", "url": "/posts/2012/11/los-abuelos-nos-cuentan-cuentos-2.html"}, {"isodate": "2012-09-19T17:49:08+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Cerramos unos d\u00edas por vacaciones", "url": "/posts/2012/09/cerramos-unos-dias-por-vacaciones.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:25:35+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Conferencia impartida por M\u00aa Victoria Navas S\u00e1nchez-\u00c9lez", "url": "/posts/2012/06/conferencia-impartida-por-ma-victoria-navas-sanchez-elez.html"}, {"isodate": "2012-06-04T12:13:59+02:00", "date": "06/04/2012", "title": "Visita al Palacio de Galiana", "url": "/posts/2012/06/visita-al-palacio-de-galiana.html"}, {"isodate": "2012-04-04T12:32:44+02:00", "date": "04/04/2012", "title": "Encuentro con el actor y autor Paco Torres", "url": "/posts/2012/04/encuentro-con-el-actor-y-autor-paco-torres.html"}, {"isodate": "2012-03-22T08:53:34+01:00", "date": "03/22/2012", "title": "Visitas de Alumnos del I.E.S. Los Navalmorales", "url": "/posts/2012/03/visitas-de-alumnos-del-i-e-s-los-navalmorales.html"}, {"isodate": "2012-02-21T21:19:02+01:00", "date": "02/21/2012", "title": "Encuentro con el Actor Paco Torres", "url": "/posts/2012/02/encuentro-con-el-actor-paco-torres.html"}, {"isodate": "2012-01-25T10:50:02+01:00", "date": "01/25/2012", "title": "Comienza la Hora del Cuento 2012", "url": "/posts/2012/01/comienza-la-hora-del-cuento-2012.html"}, {"isodate": "2011-12-15T10:11:31+01:00", "date": "12/15/2011", "title": "Cr\u00f3nica y agradecimiento: Conferencia de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bravo, profesor de Enolog\u00eda", "url": "/posts/2011/12/cronica-y-agradecimiento-conferencia-de-jose-maria-bravo-profesor-de-enologia.html"}, {"isodate": "2011-12-07T10:27:48+01:00", "date": "12/07/2011", "title": "Conferencia de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bravo, profesor de Enolog\u00eda", "url": "/posts/2011/12/conferencia-de-jose-maria-bravo-profesor-de-enologia.html"}, {"isodate": "2011-11-30T17:38:58+01:00", "date": "11/30/2011", "title": "Biblioteca cerrada por vacaciones", "url": "/posts/2011/11/biblioteca-cerrada-por-vacaciones.html"}]}], "encuentros": [1, "/categories/encuentros.html", {"posts": [{"isodate": "2013-06-19T21:43:55+02:00", "date": "06/19/2013", "title": "XV Encuentro Provincial de Clubes de Lectura Los Y\u00e9benes 2013", "url": "/posts/2013/06/xv-encuentro-provincial-de-clubes-de-lectura-los-yebenes-2013.html"}]}], "Libros": [25, "/categories/libros.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-24T00:21:03+02:00", "date": "04/24/2015", "title": "Novedades Literatura Adultos", "url": "/posts/2015/04/novedades-literatura-adultos.html"}, {"isodate": "2015-03-09T21:51:11+01:00", "date": "03/09/2015", "title": "Presentaci\u00f3n del libro Esencias", "url": "/posts/2015/03/presentacion-del-libro-esencias.html"}, {"isodate": "2015-02-11T19:37:40+01:00", "date": "02/11/2015", "title": "Club de Lectura Juvenil", "url": "/posts/2015/02/club-de-lectura-juvenil.html"}, {"isodate": "2014-12-30T12:31:37+01:00", "date": "12/30/2014", "title": "Por Navidad, algunas novedades", "url": "/posts/2014/12/por-navidad-algunas-novedades.html"}, {"isodate": "2014-11-25T17:37:29+01:00", "date": "11/25/2014", "title": "Novedades", "url": "/posts/2014/11/novedades-2.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}, {"isodate": "2014-04-14T13:11:49+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "El Cretense", "url": "/posts/2014/04/el-cretense.html"}, {"isodate": "2014-02-26T11:26:05+01:00", "date": "02/26/2014", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"El amuleto de Abraxas\"", "url": "/posts/2014/02/presentacion-del-libro-el-amuleto-de-abraxas-del-autor-guillermo-de-los-mozos-alventosa.html"}, {"isodate": "2013-12-19T19:44:46+01:00", "date": "12/19/2013", "title": "Novedades Diciembre 2013", "url": "/posts/2013/12/novedades-diciembre-2013.html"}, {"isodate": "2013-11-14T18:56:06+01:00", "date": "11/14/2013", "title": "Novedades", "url": "/posts/2013/11/novedades.html"}, {"isodate": "2013-09-10T18:52:37+02:00", "date": "09/10/2013", "title": "Nuevas Adquisiciones", "url": "/posts/2013/09/nuevas-adquisiciones.html"}, {"isodate": "2013-08-12T20:15:37+02:00", "date": "08/12/2013", "title": "CENTRO DE INTER\u00c9S DURANTE EL MES DE AGOSTO", "url": "/posts/2013/08/centro-de-interes-durante-el-mes-de-agosto.html"}, {"isodate": "2013-07-15T17:20:13+02:00", "date": "07/15/2013", "title": "Novedades Julio 2013", "url": "/posts/2013/07/novedades-julio-2013.html"}, {"isodate": "2013-04-17T00:02:21+02:00", "date": "04/17/2013", "title": "Actividades del D\u00eda del Libro", "url": "/posts/2013/04/actividades-del-dia-del-libro.html"}, {"isodate": "2013-04-08T21:35:20+02:00", "date": "04/08/2013", "title": "Agradecimientos a Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/agradecimientos-a-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-04-03T23:34:00+02:00", "date": "04/03/2013", "title": "Conferencia por D. Juan Ribera Llopis", "url": "/posts/2013/04/conferencia-por-d-juan-ribera-llopis.html"}, {"isodate": "2013-03-05T19:38:06+01:00", "date": "03/05/2013", "title": "Tres nuevos libros incorporados al cat\u00e1logo de La Biblioteca", "url": "/posts/2013/03/tres-nuevos-libros-incorporados-al-catalogo-de-la-biblioteca.html"}, {"isodate": "2013-01-23T11:54:21+01:00", "date": "01/23/2013", "title": "Novedades para ni\u00f1os a partir de 10 a\u00f1os", "url": "/posts/2013/01/novedades-para-ninos-a-partir-de-10-anos.html"}, {"isodate": "2012-12-20T19:48:03+01:00", "date": "12/20/2012", "title": "Novedades literatura infantil", "url": "/posts/2012/12/novedades-infantil-2.html"}, {"isodate": "2012-12-19T12:26:33+01:00", "date": "12/19/2012", "title": "\u00daltimos libros recibidos", "url": "/posts/2012/12/ultimos-libros-recibidos.html"}, {"isodate": "2012-10-24T12:21:05+02:00", "date": "10/24/2012", "title": "Novedades libros para adultos", "url": "/posts/2012/10/novedades-para-adultos.html"}, {"isodate": "2012-10-24T12:17:52+02:00", "date": "10/24/2012", "title": "Cuentos para disfrutar y jugar", "url": "/posts/2012/10/cuentos-para-disfrutar-y-jugar.html"}, {"isodate": "2012-09-20T19:34:29+02:00", "date": "09/20/2012", "title": "Libros para adultos", "url": "/posts/2012/09/novedades-libros-adultos-2.html"}, {"isodate": "2012-09-19T20:04:49+02:00", "date": "09/19/2012", "title": "Novedades Libros Literatura Infantil", "url": "/posts/2012/09/novedades-infantil.html"}, {"isodate": "2011-07-31T11:15:07+02:00", "date": "07/31/2011", "title": "Dime Qui\u00e9n Soy - Julia Navarro", "url": "/posts/2011/07/dime-quien-soy-julia-navarro.html"}]}], "Poes\u00eda": [1, "/categories/poesia.html", {"posts": [{"isodate": "2015-03-24T20:55:06+01:00", "date": "03/24/2015", "title": "Cr\u00f3nica de la Presentaci\u00f3n de Esencias", "url": "/posts/2015/03/cronica-de-la-presentacion-de-esencias.html"}]}], "Cuentacuentos": [5, "/categories/cuentacuentos.html", {"posts": [{"isodate": "2015-04-17T20:13:28+02:00", "date": "04/17/2015", "title": "Cuentacuentos: Pep Bruno", "url": "/posts/2015/04/cuentacuentos-pep-bruno.html"}, {"isodate": "2014-05-08T14:37:01+02:00", "date": "05/08/2014", "title": "Cuentacuentos", "url": "/posts/2014/05/cuentacuentos.html"}, {"isodate": "2014-04-14T20:14:39+02:00", "date": "04/14/2014", "title": "D\u00eda del Libro 2014", "url": "/posts/2014/04/dia-del-libro-2014.html"}, {"isodate": "2013-04-17T00:02:21+02:00", "date": "04/17/2013", "title": "Actividades del D\u00eda del Libro", "url": "/posts/2013/04/actividades-del-dia-del-libro.html"}, {"isodate": "2012-11-07T15:38:45+01:00", "date": "11/07/2012", "title": "Los abuelos nos cuentan cuentos", "url": "/posts/2012/11/los-abuelos-nos-cuentan-cuentos-2.html"}]}]}